Fate/Apocrypha集中討論區 [2] A-1 Pictures 信徒崇拜會

A-1世界第一

個人幾鍾意矛盾螺旋倒敘同插敘,呢d係要睇晒成集
到最後一次過腦內整理碎片先係完整故事
忘卻錄音就真係睇唔明

in A1 we trust

我覺得矛盾螺旋曼好睇

劇情上係好睇既
我最鍾意痛覺殘留

嗨

hi

雖然天草屌打就係一定 但係達尼克同大公依對組合明明好似好威水 咁就玩完有些少可惜 都唔知佢地到底做過咩黎

我屌笑完人果幾個全部比人負皮

總集篇會戰勝歸來

其實一打一係咪除左迦爾納同天草無人會夠變左身嘅大公打

齊格廢 應該夠

全部都好睇, 揀唔落手
如果要揀殺人考察都幾正, 有得睇式同織既關係
最重要係Kalafina d歌

竟然1001到
不如大家唔好推
棄番啦好嗎可以慳返好多時間

點解會無啦啦講空之境界?
不過佢雖然作為一套成10年前嘅野
但係我相信佢永遠係type moon動畫嘅頂點

傾開點解A-1 同 UFO差咁遠
Anyway 我UBW, FZ 同 空境都咁中意
一來UFO做得好二來我都中意個劇情同設定
係覺得F/AP個故事本身唔多吸引又要搵A-1做真係好唔掂
不過作為月廚我都會睇落去

天草型撚到爆

你啲弟兄

女帝冇戲

天草勁d定閃閃勁d

閃閃

閃

論實力，天草如果唔係ruler就只係個冇用servant

一開始以為大公個master係d比較深謀遠慮既策略家
起碼有d勁既後著/無傷控大公
點知係要攬炒死柒

話就話為左家族沒落出此下策

如果唔係天草係到玩野
大公個master其實有機會贏

呢套有25集?今集做到好似就完咁

仲有排玩 超人齊格都未開始一個討伐曬紅黑兩team人

佢估唔到天草仲係度 仲要識教會魔術玩死吸血鬼

天草識教會魔術 所以殺吸血鬼就勁

實戰計殺隻老虎都可能要歸西

呢集冇得J阿福

真係有機會咩,就算天草唔係到
迦爾納講到咁勁都唔會輸比佢應該

冇魔

小太陽打咁耐都殺唔到大公
天草一野秒左開左大既大公

應該一直都冇認真姐
btw你有睇

身為小毒毒
FATE系列不嬲有睇

靚仔天草又型又勁

你個名

特登用每個人一條令咒比機會佢扮型

係喎,為左要比佢扮型,一次晒左幾個令咒
明明就算佢唔出手,佢唔用令咒,其他人都殺到個大公

ruler既特權
令咒老子多的是

紅隊啲人勁過黑隊咁撚多
一面倒

令咒counter令咒
我用令咒無效你個令咒

我再用令咒無效你個令咒無效

都講到小太陽就打死大公，係比天草阻住左，唔係應該殺左

太陽對吸血鬼打撚咩

迦爾納唔係有把神槍咩

今日....總集篇 可以摺埋

回味一下,真主A-1既功力

如果覺得套野唔好睇,都係東出既錯

2017年仲搞總集編呃稿費

希望我同master有戲份啦

我動物台獅子劫界離

Master

如果做到re:creator個集總篇集既風格都唔錯
but...

A1

a1黎架

呢個就係重點...

我屌你老母,劇情最重要個刻總集

但套野無乜劇情可言
都想知佢總集編可能總括d咩

飛哥挖個心出黎個幕一定會不停重溫

是但炒埋一碟之後坂本真綾9up完場

一路d劇情已經係炒埋一碟
角色係多，但無一個有係描繪得好少少

又係一套會一路睇，一路屌嘅作品

天草冇喺度嘅就變生化危機啦

下半季嘅PV

搵Lisa唱Op，唔係話唔好聽，但係佢啲風格太正路，搞到好似SAO噉

私心好似fate zero噉咪幾好

濕鳩東出搞鳩完chelly個名之後 講幾句話想首op襯托一個淨係出個四集嘅角色(飛哥) 然後拍拍欏柚就走，你老母啦

垃圾A1 畫唔得 音效唔得 配上 東出嘅垃圾劇情

唔係小太陽未死同天草噉耐冇乜點畫崩，我都唔閪追

真係抵東出成個FGO第六章比蘑菇刪咗再寫過個新劇情

Sorry1999

睇唔到

第二季咁快就開波

個總集篇都係講返近3,4集嘅事情
好心就咪搞總集啦
一氣呼成場大戰啦

依度應該睇到

第六章唔係櫻井咩

係咩，記錯咗，柒咗sor

但係總之東出條垃圾不能放過

檔期頂唔順 咪搵集總集篇攝一攝時間

點呀bb

大波貞

成對野突哂出黎

佢個樣好似想俾你嘴咁
然後一手揸落去

係都要整個12.5集出嚟
引人J多次阿福

今日精華

fsn特番+新oped

又拎晒D錢去畫ED

首ed幾好聽

經費都放晒去ed

全部靜止畫

個令咒有時限?
可以人造人行開一陣再返黎就無左效

係 個牙福自己都有講

笑咗

屌,我都笑左

不嬲令咒都有效果上限
(唔可以做咩)呢種係最低效果
從者唔想做效果再減半
所以會有時間上限
但如果從者本身係服從,效果就最勁
最勁個次應該係
士狼叫saber斬聖杯個次既補魔能力

愈簡單愈易做既主動野就愈勁

自該些yo lancer

但拉打class啲對魔力應該冇咁勁

個命令太膠

阿斯托爾福對魔力A

寶具效果等同A級對魔力

所以同fz一樣用兩個令咒,點知

歌就好聽左
啲劇情就垃圾左咁多

天草話佢想救全人類
跟住貞德話佢地只可以救世界同住係入面既人
究竟講緊乜春,係翻釋問題定點?
1999

咪係, 完全唔撚明
我諗佢想講既係咪身為ruler就唔好搞咁多野
叫佢維持秩序就算

有冇人可以解釋下點解小莫無啦啦行番轉頭斬個master之後又走左去 我r撚哂頭

睇唔過眼 就係咁簡單

個master喺度鬧緊人造人嘛
咪引起小莫不滿

ed畫到貞德咁肥既

正到仆街

話說貞德亂爆人真名,真係好冇職業道德

好撚仆街 又做黑哨搞鳩天草果邊

貞德：英靈唔可以引導生者
即係齊格唔當係人？

人造人唔係人

落場打埋一份

呢套啲金句準備超越人被殺就會死

我嘅救濟根本就係完美
如果唔係呢對狗男女喺度搞搞震
贏嘅人一定係我

齊格同貞德

屌 諗起都嬲
好心佢地要恩(做)愛就死埋一二邊啦
阻撚住曬

人被殺就會死起碼只係誤譯先

齊格呢個角色好撚煩膠

唔係斷章取義咩

一黎啦
二黎係英文誤譯左做「人被殺就會死」再回流番中文變成咁

唔明點解改過d劇情都仲可以咁垃圾

改劇情嗰個咪又係東出
根本最應該俾人改走嗰個就係依條垃圾

D劇情好撚垃圾

抑止力唔係咁諗喎

小莫好型 可惜型唔夠幾十秒就無左

7v7聖杯大戰呢個設定其實幾好
但d劇情就

睇左一半, 除左知道齊格係煩膠外
其他角色都無乜印象

呀福呢

我呢？

天草條hihi爆我名

真係幾on9,兩個都係一見到其他人出場就即刻爆尻人真名出黎

唔當自己友既咪爆名

劇情真係垃圾到冇朋友...
黑方究竟揀左D乜野柒姑碌做Master嫁 ...

千年樹就係一堆衰落既家族痴埋一齊
一班烏合之眾抽七個出嚟,點同天草/原紅方master堆傭兵比

比起睇FSN 同FZ 時既感覺, 呢套外傳真係唔強

英靈方面, 除左小莫有D 同獅子劫生活野講下, 其他就無乜點講, 淨係打打打
但小莫都係加加埋埋唔夠一集咁, 之後都係出黎打下

肯娘同佢master 送下花就好似好好關系咁, 又係到喉唔到肺
到發動寶具自爆果到有差緊d

英靈都仲好d, 班master 就算設定擅長唔同領域既魔術
但除左獅子劫, 其他係乜都好似無乜關系咁

角色寫得差，出得太多角色又分配唔到戲份

真名爆破

ruler就係賣真名任睇. 偵德都爆女帝la. (神父當佢master唔算, 雖然都好hihi)

真係黑哨到仆街 貞德自己都話天草冇違反規則 但係自己又落場打埋一份 你做馬都做得好好睇睇唔好咁出面丫
仲有條濕柒齊格又係煩撚過柒 真係成套都垃撚圾

除咗J貞德 阿福同小莫 呢套野仲有咩價值

舊ruler做master入埋場打都岩規則

淨係呢3樣已經夠

天草問貞佢有冇違反規則 貞都冇野講 真係有問題點解唔係紅A出黎殺佢

幾時著返條超短熱褲

佢地爆完人名之後仲問返人地點
幫邊個呀咁
比你爆完真名都冇心情幫你啦

都唔知牙莫個頭盔有咩用

貞德都算了，還有村姑的裡人格在
阿福wtf

依家係人都知佢叫莫德雷德 輕鬆廢佢一件寶具

裁判破壞晒成場戰爭

肯定係見小莫插過齊格一刀
而家公報私仇

黑
自己落場又手球又黑哨,屌

直接玩令咒大戰呀笨

發覺原來貞德同齊格 一樣樣係髮型唔同

殊!

老島民要出現鳥

個個啲下巴都尖到吉死人

除左fgo、fsf 同魔伊有邊套係要估名

魔伊 而家唔駛估啦

根本畫公仔畫出腸

A1誇張手法後現代畫風表現角色情感+英靈超越常人既動作
屌打光污染靠味精同搖鏡頭既毒瘤ufo

仲有賣萌賣肉既銀鏈

爆炸 爆炸 爆炸 還要更多

in a1 we 7s

考列斯果兩姊弟算係咁 其他都癡漢上身

咁呀福真係女主角

係咪盲架，咁都睇唔到p落去

？

你地當女帝死架

阿福真係冇得輸

經聖杯受肉(得到肉體)就算係人類
成套野唯一最唔公平就係貞德
因為做ruler唔止睇到晒雙方真名，仲有對城寶貝
仲要有比master更多嘅令咒

黑哨到

黑哨大戰

根本貞德唔係真正既裁判，佢係被call出黎專屌天草

老女人

成日一齊出動打大怪獸做咩撚野...

雖然個理由算係合理 但唔知點解總係覺得 負德求期搵過理由去幫個垃圾男主 仲係次次都係咁

Archer 寶具呢???????????????????????

因為愛
我都想比貞德壁咚

冇記錯原作齊格最尾都會變埋魔龍

其實是咪想一直打大怪獸打到尾?

黑人問號

明明archer 乜都無做過

垃圾劇情得啖笑

我先係主角囉好無

好

出野 莫明奇妙地緊張好睇

但打架D 分鏡都仲係好差

貞德

屌你老母垃圾片

黑caster開個寶具就話影響世界所以ruler要出手,咁你一早唔好比佢參賽啦屌
不如以後聖杯戰都禁止用寶具啦

貞德壁咚齊格

扔比A1真係天作之合
垃圾劇場配垃圾作畫

邊撚到緊張
無論全集分鏡、演出、bgm都做唔到個氣氛
成程都平平淡淡咁

成集最戇鳩一定係齊格同小莫合體技...

archer 唔係要出寶具咩?
一個scene 都冇

作者小學畢業未，神奇劇情

人地有最佳腳本賞

好想G個個咩獎黎...
係咪好似啲驚獎咁,人人都拎得

Caster 又係垃圾 一箭就死 雖然佢唔死都冇用
但可唔可以唔好死得咁兒戲..

最後佢走去問男主果下個樣

佢擋都唔擋之後入左巨人度

睇我表演

上年第一甲鐵城

係
感覺上好似IGN評啲大作驚咁,全部10分

算唔算自殺？
一定要入巨人度？

池中無魚

hea到變左兩團光

劇情已經變到唔關聖杯事都算
連servant vs servant都唔係
又魔術師 vs 魔術師 都無埋
連servant嘅生前描寫又係零

一定係抱住掛住fate名，扼商機出 figure 動畫就搞求出完就算

又話打頭打心口
跟住又變埋一舊野,心諗

貞德無啦啦對男主既重視真係唔太討好

好唐突
無啦啦好似鍾意左男主咁

因為男主課左金

好可惜...阿福係個BOY
如果唔係又變後宮都得

初頭以為齊格同小莫打到佢失平衡之類 跟著archer開寶具完場 點知直接死埋

archer寶具都未開

黑方Rider令到隻巨人失咗平衡啦

而家有話男的唔可以係後宮咩

我睇K島的設定，貞德對齊格有野應該係本身附身的女仔個人格為主
只不過動畫表現喇喎

貞德
快點來強*我

不要再說了

真光炮/劍光炮
唸起真三一招技

好明顯當左係仔
係愛呀!btw母子情

小說本身好似都冇開，要留黎打徒弟

咁個caster係真係除左整隻巨人之外 就乜都廢 佢比k隆P一野射死都好應該

即係呃人開

我真係好得意

究極黑哨

順手呃齊格同貞兩條咒

其實係咪要比小莫賺番打齊格條咒 真係好撚on9

今集咩事

貞德偏幫男主得會唔會太離譜

黑Caster 個master,連自己無左個servant都唔知？
天草咁就浪費左個隊員

黑Archer又話出寶具，最後蝦鳩貞德搵小莫幫拖

又話一個打心口一個打頭，做咩變左合體死光？

小莫不如過去黑果邊算啦，反正都反左面

今集個劇情會唔會太亂黎，好似樣樣都隨意，其實一碰即倒打呢類大型目標好勁，一撞就靈子化，最後都只係用左黎打腳

阿褔其實一個人殺到，由天靈蓋開始撞落心口，做咩賣萌當無左件事

大家太認真睇依套垃圾
無期望就唔會失望

垃圾

咪又係黑哨

唔係fate同阿褔真係棄左

其實如果佢肯落本落bgm到成個感覺應該好好多
次次都係個幾首

睇黎依度既人對間尺有好大誤解......
真係以為係球證咁簡單

唔係球證係乜。。。

球證平時唔係有教會做監督
Ruler好似係聖杯預計今次會影響到世界特登自己召

紅一把尺 黑一把尺
有咩問題

重要係有極強鐵血影子

軟尺黎

睇到好想棄,真係好撚悶呀屌
明明七打七正常應該可以好好睇
其他fate七個互打都可以做到好睇,七打七反而悶撚到on99

你七打七全撚部撞埋一齊打撚足24集都冇依家咁垃圾

為左睇天草炸

唔怪得ruler都分兩邊 2邊都係幫自己搬龍門

昆人開寳具都係第1次見

明明一個係今場做judge, 一個上一場犯規call出黎，今場做master參戰. 天草: 公平咩.

東出

以為自己handle到複雜故事既垃圾

由沙煩大混戰變左做人造人溝女記

邊有溝, 明明係母豬發情.今集D發情位真係好嘔心.

我A1今日教你地點畫劍

佢把劍個闊度好似集集都唔同咁

再次對ufo表示尊敬
好成功印到個印象比人:唔係我出嘅fate就唔洗睇

A-1點解可以整到咁崩

佢做銀之匙咪幾好
唔好搞動作好冇

連fate都整到咁 a-1你係得既

今次真係要幫A1平反 個劇本本身都係垃圾

不了 兩邊都垃圾

銀鍊 都唔差

唔覺得有邊套fate比A1做會係好
今次只係糞劇本+糞製作先產生左套咁糞既動畫

比ufo搞起碼有華麗戰鬥睇先 雖然劇情都係辣殺

個黑caster真係宅到仆街 笑左

屌佢A1

個球証自已落埋場踢波既

有冇人睇到 齊格同莫子落地果一幕
一格畫面落地 笑到仆街

仲要救空龍

字幕組休息?
今日咁耐都未有

太柒唔想做了

比兩劃齊格 完全唔公平

明黑鳩你

黑哨

幻想嘉年華先係世界第一囉

好小器

講明參加者有一劃就係一劃架啦
Archer無用過就算啦
點解佢要多一劃

貞德冇左齊格既肉棒生存唔到

仲話聖女
慾女就有份

點解無lala會彈左附身條女個名出黎
除左一開波出場佢仲有戲份既咩

有
佢個意識仲響度架嘛

黑組跟本係一劃都講過要拎. 得赤saber講明先參戰. 又貼仔.

因為設定係屈jk發情(好似係)

如果得小莫有,黑果邊無又唔係咁好
最公平就係有出力嘅,一人一劃,E架有人攞double喎

比d御主有戲份，好似係

發情母豬字典己經無左Fair呢2個字.

講數LO. 兩邊連戰完重整一集都ok既. 順便講埋各路人願望, 晒下心底個句咁.

赤組神父同3個servants講數.
黑組同赤劍點樣共同敵人, 又各有私心咁.

個人造人本身都係saber啦
重比得益佢地

依家小莫係唔關事比佢用令咒拉過黎 就算小莫唔過去煩膠同k窿都係要打 所以小莫先要乞令咒
貞德貼仔就貼仔 黑哨到仆街

我係小莫就企係度等佢兩個死哂先出手 橫掂唔夠打貞德都會再拉人過黎 天草本身又無限咒唔洗要貞德果d 根本冇撚得輸

黑哨既

屌你老母黑到咁

今日出戲院睇完hf
返到屋企再睇ap
真係

套野原來係垃圾嚟

香港有上？

係日本睇掛

痴撚線 ap搞到我對貞德印象好差

梗係日本
AP當係同人作算啦

東出=戇鳩

寫得算好既新章都係要借鑒魔界轉生

唉好想睇
巴打覺得點

cheater好波

不得了
劇情有啲改左
不過整體上仲正
時間分配都做得幾好 唔怪得話劇本都有排諗
不枉我等咁耐
連2ch(而加好似改左名叫5ch)都一面倒讚
內容唔詳細講 大家可以期待下

香港一定無份上

有冇cut扑野劇情

套野無年齡限制
我講左咩自己參透下

ufo 畫h野一定好正

咁咪冇左個精髓!!!!!

屌死臭雞貞德,個垃圾齊格無要求到獎勵,仲要貼多個令咒比佢

sn主要女角除左門脇同淺川之外應該無人肯配依啲

係愛呀

想知第1章做到邊到

劇透左大家會唔會無癮

真係為左貞德而睇

點知原來係睇貞德對個人造人發春

壁疼條煩膠齊格

為左呀福小莫都好d 貞德就勸你唔好睇

fate廚大概都玩過/知HF線劇情啦
有咩劇透可言

係咪做到食咗saber左右?

玩返fgo算
棄番

fgo都唔好玩啦

咁d人話有d改動呀嘛

好啦好啦
下章2018年預定 大家估下幾時先有得睇

rider打完assassin之後士郎返到屋企見返櫻先完
本來我都以為食完saber就要等下年

Neofilms 新映影片
1 小時 ·
《Fate/stay night - Heaven’s Feel》第一章於週末剛開畫，就以超過4億日圓的票房成績奪下第一位寶座！
#fate #HF線 #聖杯戰爭 #EX咖哩飯 #麻婆豆腐 #愉悅 #一切都是時臣的錯

齊格做佐乜搞到貞德對佢咁慾求不滿

有可能根本唔係主劇本

本身話出四篇1.5 果陣
已經有人估緊已經玩緊魔界轉生dl條橋

應該唔關事, 單純劇場版吸金力強, 呢2年開始越拖越長, 開多一場即係吸多一轉水. 未計物販個D.

東出除左特登作死果陣會大爆炸比人屌到仆街之外，平日都偏穩定，亦都識進步
淨係5章都已經好睇過成篇Ap啦

5篇1.5，每篇都係一個人寫晒，一開始就講得好清楚
最多都係講設定嘅位要比返蘑菇監修
新宿 櫻井
地底 水瀨
劍豪 東出
魔女 星空
CCC 蘑菇

講緊劍豪同魔界轉生點解會無啦啦講返去HF

SORRY 7ed.

睇完6,7 章之後,
第5章我已經冇咩印象

淨係1.5.3都可以做一轉劇場版
雖然最後吐便當減咁啲分

但都好滿意

其實上都唔意外 畢竟飛鳩多人玩
係睇幾時姐

唔記得曬劇情

想知食左金閃未

條仆街衰係衰左d 不過個1.5.3都係想致敬番魔界轉生 畫公仔佢都畫到出曬腸

睇預告應該下集有

一人一條先公平

都唔公平啦 痴撚線 明明飛哥死撚左 依家又走條友出黎可以用飛哥力量 同打多個有咩分別 仲要可以做埋master 即係已經打多兩個
仲要仲要個究極黑哨都幫埋佢地 即係打多3個

香港上既話仆去睇

魔伊呢

一次過播兩套

Agger呀神父

推

今日有第二彈extra cm

比面jack寶寶同尼祿

今集仲唸住條女見血
點解淨係吉個男人

想J阿福便裝

坐輪椅個姐姐真係弱智，有令咒唔用做咩鳩

留黎控制性奴

剪晒齊格先睇得落

驚到忘記用，好正常

兩兄妹做主線仲好睇

其實會唔會有家姐同細佬既h漫
細佬好撚靚仔

所有人都可以唔明白我
但你

係愛呀！

一開頭 叫齊人開會果陣 家姐後面有個長髮人造人幾好j

K隆西裝 我諗起武內P

小林裕介慘叫 我諗起RE0

「如果你不知道這集在講什麼，那麼傑克的“情報抹消”已经發揮作用了」

講真阿福套便服

秒秒鐘挑戰智商底線

轉貼

杰克把匕首抵在至今还闭着眼睛的菲奥蕾面前。大概是知道匕首就近在眼前吧，伴随着含糊的呻吟声，菲奥蕾呼唤着自己Servant的名字。“Archer……！”只要割断喉咙，她就会像其他人一样沉默下来——怀着这样的想法，杰克以流畅的动作对准喉咙猛地一划。没有手感。菲奥蕾的身影从眼前消失了。瞬间，Assassin察觉到投射在自己身上的庞大杀意，不由得心生怯意。“Servant……？”“没错。”对方射出一箭——但是，Assassin却以敏捷的动作在空中打了个转，落在附近的高台上。“还真快呢，我以为你们还要多花一点时间。”“黑”Archer的到达时刻简直就是千钧一发。就算全力疾奔也肯定是无法赶上的吧。就算射出箭矢，察觉到杀气的Assassin也应该会轻松防住。最后剩下的手段就是令咒。但是菲奥蕾却无法使用令咒。头脑中甚至连使用令咒的念头也没有出现过。笼罩四周的雾霭似乎还会夺走人的正常思维能力。但是，她还是能唤出Archer的名字。那并不是依靠思维，而是以本能的力量发出的呼唤。声音传递到Archer的耳中，他马上理解了情况，然后当机立断——并不是向Assassin、而是菲奥蕾射出箭矢。这支箭并没有箭头，取而代之的是在前端埋入了弹开对象的术式。“——那么，这次就让我们正式分个高下吧，‘黑’Assassin。”“我才不干，另外有一名Servant要来对吧？我们可没愚蠢到要在这种情况下战斗的地步哦。”充满稚气的口吻，铃铛般清脆的少女声音——Assassin冷静地对状况进行分析。而且这个分析还相当的准确。“所以，拜拜~”只要在雾霭中抹消踪迹，就算是Archer也无法追上自己。Assassin就这样消失了——本来应该是这样的。连Archer和菲奥蕾也无法预测到的、灌注着强烈愤怒的一击。“咦……？”Assassin感到茫然不知所以也是很正常的。在她刚要借助雾霭完全抹消踪影的前一瞬间，自己的手臂却被砍中了。不是Servant，如果是的话，Assassin也应该能够察觉到。不是人类，人类是绝对无法承受这些雾霭的。不是魔术师，如果是魔术师的话，就算用刀砍自己也不可能造成任何伤害。“——是谁？”如果说她之前的话是因为天真无邪而带有诱发恐惧的作用，那么现在这句话就只是充满了纯粹的冰冷杀意。“…………”沉默的少年正用手捂着自己的双眼。明明有视力却无法看到东西，看来也不像是拥有足以抵抗雾霭的力量。但是，他却伤害了自己，做了一件让自己很痛很痛的事情。就像那些女人一样，就像那些妈妈们一样，做出了无法原谅的事情。“我……要杀了你……！”“……那句话应该由我来说，Assassin。”尽管眯起了眼睛，但是少年却丝毫没有被压倒，反而狠瞪着Assassin说道。彼此的杀意几乎要到达顶点，但是时间却很残酷。Rider之Servant马上要进入战斗领域了。不管处于何等狂怒的状态，Assassin也完全不愿意打毫无胜算的仗。“下一次，我绝对会杀你的。”说完，Assassin就带着雾霭一起消失了影踪。周围的大雾瞬间散去，天空也恢复成傍晚时分的朦胧色彩。
这是本集原作小说描写

一如既往on9的劇情同作畫
仲以為咩驚天秘密,比人入左黎就快殺死自己
屌你條跛妹又唔識用令咒即刻吹雞

我仲等緊老島民入黎屌柒你地 有冇人拋個西瓜落海搵下佢?

佢教宗黎

女人做master
servant無好下場

最少原著有講點解用唔到令咒
不過見貼吧響度屌為左抬高齊格無哂老師戲份

一開始叫埋K隆出去調查為咩
要保護細佬阿福/貞德都夠啦

齊格真係又煩又on9

正義煩膠
同切J有好大對比

咩人先會吹奏A1既戰鬥畫面

睇到越後越想屌齊格

想屌個家姐

唔知係咪錯覺,我覺得佢好似畫得最認真

仆街,我越黎越鍾意齊格

我想俾細佬屌

你都想俾齊格後入？

講完女講偽娘講完偽娘

嘻嘻

我用令咒命令自己一野插落去

好想好似呀福個女master咁奶細佬同齊格
再強坐佢地
坐爆佢地

我走先

已變gay post

你講點解

「最后剩下的手段就是令咒。但是菲奥蕾却无法使用令咒。头脑中甚至连使用令咒的念头也没有出现过。笼罩四周的雾霭似乎还会夺走人的正常思维能力。但是，她还是能唤出Archer的名字。那并不是依靠思维，而是以本能的力量发出的呼唤。声音传递到Archer的耳中，他马上理解了情况，然后当机立断——并不是向Assassin、而是菲奥蕾射出箭矢。这支箭并没有箭头，取而代之的是在前端埋入了弹开对象的术式。」
前面巴打引的原文都已經寫左

齊格同貞德行街個陣有個牌係大公

睇完呢套野一定對貞德好感度大降

咁點解負德入面個法國妹會咁在意齊格

發姣

好撚慘
Fz個caster夠左佢成世都係兵

依套真係垃圾黎 當同人睇下算 唔好當真

連貞德句名句都無左
乜料

辣殺

大波master 咁就香左, 一啲節奏感都冇

真係呢

都係為左睇大波貞

果句名句唔要都罷啦

貞德發情發得好核突

唔知藍胡子見到自已女神咁貼仔法會點

搵黑貞幼貞尋求慰藉

會變返正常

聖杯戰爭之貞德與齊格的愛情故事

點解貞德唔貼聖晶石比我抽卡

話說個聖盃大戰仲打唔打

痴線CASTER: 未扑唔算. / 呢隻偽聖女. (然後 )

fz 唔係講過唔可以咁咩？

依套同人黎 唔好深究

《Fate/stay night [Heaven’s Feel]》1 月正式在台灣上映 預售票 12 月起展開販售

其實視點放係小莫身上一定好睇好多
直接刪左齊格個角色啦
頭幾集未出齊格 小莫組做主角好睇好多

TOKYO MXほかで放送中の、TVアニメ『Fate/Apocrypha（フェイトアポクリファ）』（原作：東出祐一郎／TYPE-MOON）より新情報が到着！ 第19.5話「聖杯大戦動乱編」が、11月18日（土）TOKYO MXほかで放送決定となりました。

19.5話では、アストルフォ（CV大久保瑠美）とシェイクスピア（CV稲田 徹）の新規録り下ろしナレーションで、これまでの激動の展開を振り返ります。

比A1真係食足兩舊屎

又出總篇集,是否戇鳩

雖然見過仲黐線的季番四集總集篇
但FA咁樣大作都咁樣會唔會離譜左少少

放係邊都係咁垃圾架啦

仆街, 香港永遠都慢過人

其實我想知係我睇漏定點
天草係諗住點樣救全人類？

其實fate 一路講救世，做到好似no game no life 個強制神力唔咪得囉，聖杯唔係咁都做唔到嘛？
利申：1999請當睇唔到

傺克明明之前勁到同莫德雷德打唔輸
俾人圍都走到佬
依家射兩嘢就逼到入絕路

同埋果時聖杯已經被污染

印象中果場 傑克好似不敵小莫喎

真係諗緊佢咁搞法25集做唔做得曬

好生硬

有冇人解釋下今集咩事?傑克嘅背景係點?

比起「連環殺人魔」,更多係「工業革命倫敦既棄嬰怨靈集合體」
有D似大公有作為守護國家既將領;亦有作為吸血鬼傳說一面既情況

花江把聲太有正統王道正義男主角味
配落齊格度擴大咗齊格嗰種正義主人公臭
令齊格嘅嘔心程度提升咗幾個等級

佢咪配得岩 齊格咪就係d咁既人 正義得黎又-6

我只係想讚下音響監督選人正確啫

又發姣

我仲以為係人體實驗

今集個劇情好似已經算係好d
好似係

第幾集呀大佬
一d準備埋尾既feel都無
劇情完全無推進

咁佢招寶具殺傷力都幾低

呢集終於有劇情睇下
傑克

貞德一集姣過一集

仲要呷醋

勁低 俾金閃閃實秒撚左

唉

你今集冇得出場

Jack 好可憐

今集都冇用寶具
不過杰克子廢就緊

FSF隻大Jack勁到痴筋
係都市範圍內可以同仇職B叔單挑

唔係會有第二季呀嗎
我已經唔想追落去，快d埋尾啦

啲震 同果個空間唔係杰克嘅寶具咩

之後準備打要塞，打埋就完

做乜撚
jack 場架咁撚HEA
射2箭係完場訓低

Ruler已經姣到上頸
劇情已經由紅vs黑變左做ruler vs ruler
仲有令咒同master身份真係好兒戲，話轉就轉話加就加

原本既紅黑大戰係大公死左之後就算完左架啦
紅字既話，FZ都係喎

新update已經話左你聽阿福先係女主角

都要有弗拉德呢個外掛做MASTER先得

不過兩隻jack都完全唔同

幾時完呀!!!

呢啲書、呢啲故事，雖然講唔出咩野大道理，但係我睇完之後覺得非常之有親切感！

睇到好撚炆

我高度推介呢套動畫畀各位小朋友細閱。

下集
19.5 總集篇
敬請期待

小朋友weak未

屌你老母
已經唔係畫得好,仲要總集

下星期重點係完場嘅Extra CM
第4戰係分歧點黎
槍大公 公主 C狐，到底會係邊個

希望係公主

阿福好正

齊格正d
我都好想好似貞德咁

好想睇貞德含阿福

今集文戲算係咁
雖然刪哂餐廳對話同埋加左好多狗糧

痴線佬

不過我鐘意

好靚仔

呢套動畫既男主角係阿福，貞德見到都阿福全相即尖叫

好想夜襲阿福

Gay

HF線有得睇

天草=真主角

我屌

a 社戰力統一咪好好地，完左rec 可以專心FA ，今集幾好

張作戰圖笑咗

好係邊
我真係為睇而睇
打得真係好無力

文戲明明垃圾劇本
但仲好睇

一直都以為Heaven's Feel係標題黎,原來係聖杯既野黎

第3魔法咪HF LOL
BTW此HF 不同另外標題個HF
靈魂物質化

d飛好似已沽清

今集真係算係咁

上網睇完其實都唔明HF係咩黎

一月上正場

唔係話比人ddos所以一開始果幾分鐘買唔到飛咩

炸左咁多架飛機
呢場聖杯戰爭落重本

扮撚唒有戰術

應該切J炸樓仲貴啲?

最後提一提第三魔法真係嚇一嚇
本身原作天草就係想用佢黎實現人類既救濟?

一座樓連車400幾億

又唔係佢既
炸左唔使佢俾

今集肉搏幾好睇

嗯

型到

屌，崩到咁

星座射腳爭

一打就崩,常識來,唔好暫停呀

今集打鬥d分鏡都ok
但真係打得好無力同崩到仆街
如果cut左齊格呢條線,轉返第2間正常公司
都唔洗柒成咁

Cut左齊格就唔係東出既apocrypha

今集啲近鏡都幾好,分鏡都幾多
點解遠鏡係都要偷雞

快啲完啦，唔想再見到個八婆

都算係打得幾好睇既

駁拳果度算係咁 其他算鳩數

但如果CUT左齊格就無埋呀福

點解唔射撚死佢

駁拳個到認真高質

在一出生之時其女神母親便將其捉住腳踝放入冥河斯堤克斯裏浸泡，但由於抓住的腳踝沒有沾水而使其成為日後的弱點，除去此處之外阿基里斯全身近乎刀槍不入

但係之前普攻都射得入

問A1

我意思係你普攻都射得入寶具唔會射唔入掛 射佢腳踭不如直接射撚死佢

有神性既人先傷到,而黑方得人馬有神性

阿基里斯話左會繼續打黑方
所以人馬老師第一步就要阿基里斯送寶具比黑方,之後再廢埋佢腳踝,令佢失去彗星走法同不淍花

咁變相幫到自己友,同時削去對方重要戰力

根本贏輸都唔會放過佢

另一個用完野豬毛就好似變吸血鬼咁冇得翻轉頭 ?

今集飛機隻抽幾緊湊
但係所有遠鏡無一幸免都係崩，尤其最後企定定BOXING最度

有冇人可以解釋下赤rider25既原因？ 黑A叫一叫就25？

唔明點解貞德會話 難到你想放棄英雄的身份
啲豬毛明明係佢個寶具 即係能力一部分啫

啲角色係低低地,唔好理

做英雄做到你咁冇原則真係死左佢算
東岀你寫啲咁既野個陣究竟覺唔覺得好有問題

好似會狂化，然後痴q左線，總之就冇得翻轉頭，好似

覺,所以先話動畫版要改改
點知

雖撚過one piece啲打鬥

我改佢老母呀
呢套當聽歌同睇隻淫雞貞德算
2隻ed都幾正

點解鯖死左會直接冇哂令咒
我記錯setting?

根本成件事好9唔搭8
點解黑A話佢死左阿基里斯可以無視佢個願望
咁拜託阿基里斯黎做乜
打到最後仲要差啲唔記得講願望
仲要叫阿基里斯做25仔

我覺得老師係知阿基里斯性格所以靠口術玩佢姐

2個setting?
如果直接無晒 偉伯唔洗燒晒令咒先叫亞力山大去打

印象中死鯖都可以留令咒同未死又冇主人嘅鯖再立約

Setting好似係就算servant死，master可以同其他人成立契約，所以點解最好就係殺master而唔係servant。但用剩既令咒會唔會冇左就唔記得

會，當年神父冇左assassin冇左

設定係
但唔知點解動畫啲效果係會整到個令咒消失左
好似當年sn game已經係咁
連最新hf電影都係咁
所以依樣唔關東出同A1事

我所認識嘅設定係servant死先，master唔會死但會無曬令咒同時退出聖杯戰爭
master死先，servant會因為無左魔力源而消失
利申只係睇過動畫

淨係servant死唔會退出
所以切J 4戰lancer自殺完先要殺埋master
動畫唔肯定 但game就一定有強調master唔死就有機會同第隻再契約

日本wiki就話servant死左聖杯就會回收令咒
而有野生servant嘅時候聖杯就可能會再揀過master
依個時候有master經驗嘅人會優先

有無人知係設定改左定係佢9up或者我記錯

咁睇應該係會消失完先再出現
聖杯ai有無咁醒

超級系打鬥

24集既錢做依兩集

跳劇情,d畫勁慳皮

今集令我諗起火影打佩恩

對A1黎講咁多幀已經好勁了

崩到痴撚線

阿塔同貞德打啲畫面好似全部用油柒桶倒落去咁

聖誕,年尾d特集搶曬時間
時間上,應該黎唔到多一個總集篇
太多戰鬥,同飛劇情咁款
好唔掂

唔係慳皮喎,直頭係本身畫風變左,不過逐幀睇就算啦

今集原畫師陣都好誇張下

重量唔重質算係咁
好過平時兩樣都冇

即係草犒多,但唔夠人執番個尾
第二原畫都係半頁搞掂
快手完左佢就唔洗對A1

仲笑鳩ufo係光污染
a1 依集就真係光污染啦 廿分鐘閃下閃下咁就算

小太陽打得好有型,已經好滿足了

連後期都好似冇執過

2打1,臭雞貞德個面個個都口講正義,但做野最賤

原本都想屌A-1又發神經,但今集真係多戰鬥同幀數真係高,崩就真係好崩,但整體嚟講唔係唔可以接受既

貞德世界第一

平時餵屎 呢家餵有咖喱味既屎
咁都接受到既話...OK

今集真係太開眼界 以為上集已經夠衰

貞德同大姐打果到 差唔多完全無陰影
不過老老實實 加爾納用寶具果到 係幾型

Btw 阿基里斯 唔係無左 彗星走法 ？
就感睇 佢今集仲快過比人射到隻腳之前

真係對早見第二次改觀
配阿塔配得好好
嗌得完全冇本音個包伏

今集D作畫諗起來自新世界

原來有個咁嘅寶貝
淨係覺得佢好似陰陽大戰記隻青龍
出親場都9笑+跑得勁快+揸槍

今集唔錯呀，打得幾爽，係就係畫得差，但係好暢快
可能會買最尾嗰隻BD

崩係無上限

細節好差但打得好流暢
可以接受喎

其實得開頭唔掂,只要佢搞好長時間定格就夠
動作最緊要流暢就得

比起之前啲轟轟轟閃黎閃去
今集啲打鬥好睇好多

屌你咁skip都有
貞德啱啱喺地面打完咁快又彈番入庭園

仲有小莫撞完女帝當乜事都冇發生過?

莫德完全無影
幾時先打呀

飛機>庭園

認真，今集呢班原畫師係咁既風格，唔關趕唔趕得切事
假設京都突然請呢班人黎畫一集佢地既動畫都係一樣效果

呢啲飛機文真係...

成班cheater ,小太陽

京都做乜要請佢地番黎 痴左線?

個rider
d劇情膠到 ，上集rider打佢師傅講明唔用寶具單挑比人反口陰左都仲幫ruler佢哋，又送寶具又同隊友攬炒
今集又係講明單挑點知又有人幫拖陰死左
個天草許個願許左幾集都未許完

咪都係第一次小太陽打齊格飛咁
家下連陰影上都做唔到,冇話原畫有問題,預左
後期都執唔掂真係檢討下啦

突然間個個知自己死咁,唔理master,做自己想做既野
做番似英雄既行為

下集
10分鐘 莎翁同貞德
10分鐘 女帝VS獅子劫＆莫

好撚垃圾

屌你老尾許個願許左3集都未許完

咁你呢

今集崩撚到

呢種風格出名快手
2集總集篇
臨年末突然轉風格，搵一大班原畫師
趕唔趕得切，大家心照

應該24集就開打

25集應該成大集講完左聖杯戰爭之後既野

最後20秒出來講2句下集見

睇完今集 唔識講

好睇

變左來自新世界畫風

成集打鬥得道歉哥同小太陽打最好睇，雖然都係崩
其他打到

畫面好令

阿塔喵喵d角度

唔講唔知其實係係飛機打緊

今集又崩到仆街，一打就8成時間都係崩

幾場大戰都係光污染
互射激光就當打左，無資源搞大戰咪早幾集快快手完左d文戲，留資源去做大戰

小太陽個寶具同大姐褔利，已經係今集唯一可取

另外，剛剛又話要公平打，另一邊阿褔用人地寶具一下就破左小太陽招寶具，個作者真係為左齊格，用盡所有卑鄙手段俾佢贏

BTW,ap一開始有講過黑方從者既魔力由人造人提供，但第一次大戰後，無曬人造人俾魔力，黑方點解重可以放寶具當食生菜？
紅方除左saber,無理過呢個問題，正常俾魔力小太陽都已經用好多魔力，天草重要一拖幾。。

重睇啦，雖然我都覺得個設定好on9
黑方本本都夠魔用，用人做人叉電係果少少魔都唔上用咁解
紅方歸左天草既全部直插大聖杯叉電無限mp

今集崩撚到 已經完全唔知做乜鳩
個齊格又唔知變咗幾多次身 佢有咁多咒咩

條撚屌開撚晒cheat

咪岩岩好三次
cheater發姣獎左兩個俾齊格嘛

日本網友爭論《Fate/Apocrypha第22話是神作畫還是作畫崩壞》不可不識台灣之光伍柏諭……

垃圾文
淨係cut啲睇落唔大問題既圖出黎打J
條友做作畫監督同原畫做過少冇問題既作品姐
打篇文條友知唔知原畫同畫草稿冇分別
後面啲工序同中間補間班人做得差咪又係唔掂

等於話影張相,ps加工做得差,之後話原本張相冇問題,所以成品好好睇

上twitter用 "フェイト 作画" 黎睇日本人對今集作畫既感想,
大部份都有相當高既評價

但連登仔似乎冇乜人識欣賞

一句流暢就帶過d畫可以唔洗靚既話
咁bd千奇唔好執,就咁賣

再對比番一開波,件甲都識反光架
今集一睇就知乜處理都冇搞過
一句bd會修正就正,咁佢出火柴人都得啦

我欣賞呀

睇個時feel 到激烈感
作為打戲，呢個畫風係掂

姐係睇av唔睇樣同身材淨係睇技巧

雖然好流暢,多原畫
但係係咪偷工減料同崩得嚴唔嚴重應該傻既都睇到

講到神作畫係咪吹得太大
拎下其他社既動作畫面比一比都立即高下立見啦

咸魚青菜 各有所愛
大家鐘意食開屎既 唔通撲過去叫你地唔好食咩

今集都係有d位加光特效擋住晒
個動作同分鏡真係好流暢
話係畫風唔同，我覺得太突然
如果前面集數都有多幾秒咁既畫風都唔覺得怪
幾乎全集都係打鬥犧牲作畫都無何厚非
不過點都好過之前連分鏡都係糞

今集講唔上神 但至少唔會係爛囉

補間偷雞都冇野,就咁睇都冇太大影響
但係貞德個段全部純色,真係太明顯

完全係小畫家式作畫

作畫好似倒退左十年咁

崩撚到仆街wo 咁都要吹奏？

依家已經退步到連動作流暢依d基本野都要拎出黎吹奏？個人崩撚到火柴咁都算 個畫面光到on9 背景畫唔到就光撚哂佢
即係食左廿集爛屎依家比條警棍屎你食就皇恩浩蕩？

web系作畫的介紹，殘體字

姐係frame數超高？

唔夠人力物力做，我情願你畫得動作簡單d,多兩個大頭，都好過變左小畫家上色但高frame數

佢一集大戰既budget同一集文戲既一樣？

崩到咁都有人幫佢打飛機

是畢加索在高速運動的感覺 笑死

我見到崩有一種新境界

崩到一個新流派叫a1流

今集啲人不似人型咁嘅

崩咪崩囉
講到作畫問題所以唔可以話崩咁

a1本身就係畫崩既代表

今集崩到可以列入史冊

個人認為打戲
FPS重要過畫質
如果淨計動作流暢度 呢集真係接近滿分
當然你可以話用火柴人都得啦

點都好 呢集帶到哂成個意境出黎 真係抵加分
前面都知佢預算少 佢呢個風格 正正岩哂少預算做
我寧願睇流暢但崩樣貞德 都唔想見到定格既靚靚貞德

或者轉個角度睇一睇 當呢套係同人動畫
即刻感覺唔同哂

最後希望FGO既動畫有多預算
最好UFO做

公司作品要當同人作睇都幾悲哀

FGO一定係Lay-duce做落去
ufo畫完HF就到HA
extra同ccc都會係shaft

快D出蒼銀,想睇拉二同自爆弓

等下啦，出完3集廣播劇就會動畫化
好似當年Zero咁
而FP系列會係Lerche

點解崩到咁，我想睇返Fate Zero個質素

D畫面咁垃圾都J得落

點解會有人護航

你個死ON9,見到你講既野忍唔住打左個冷震
完全係不撚知所謂

到底火影果集迪士尼卡通定呢集a1流畫風崩d？

明明上集d近鏡都好低低，點解今集崩成咁

你第一日見到a1 預左啦
嬲what
又嬲又屌 咁樣好咩

根本唔關預算事 係a1垃圾

講到人地京動骨頭ufoshaftIG有十倍預算+時間咁；
攞24集錢但得兩集兩場有水準已經瘋狂吹奏
Frame rate緊要但唔係全部
小畫家上色不如播線稿仲有藝術感

唔講佢 崩唔崩
齊格真係好撚on9

呀福好好J

唔係話紅lancer係第二個金閃閃咩
應該秒殺佐齊格啦
同埋紅rider會唔會太屈機
有固有結果+神性+不死身+速度+座騎+個盾
連借埋黎既阿福都可以擋到紅lancer招超必

Fate/Apo動畫22資訊補充(低限度捏他)
可以睇下呢個台仔嘅補充
鍾意到每集都幫佢解釋

Thx巴打！
個解釋又幾詳盡啵

齊格飛本身都唔係廢 係fgo先廢姐
紅rider個盾咁啱克住小太陽個寶具姐

瘋狂打飛機

第22集作畫係崩
但唔好講到前面嗰21集啲靜畫無崩過
幀數已經唔高，但人物比例同五官都唔見得係好
老實說講，我寧願佢打從第一集就開始咁畫咁分鏡

今集》》以前果d既
比較好咪jack子打小莫果次

雖然集集都係屎 駁唔到

好賤 一開波話明隻揪架喎
你話一開始講明二打一都話呀
襯人開大技有硬直 再跳出黎同偷襲有咩分別

是撚但啦 貞德夠話自己中立

一開波貞德就只係比抑止力叫黎阻止天草+世界級危機
中立咁維持秩序係聖堂教會責任
除左比多兩劃咒齊格
阻止斯巴達克斯，魔像，大公同jack子都無問題

到而家仲執著劇情

真
睇typemoonace訪問
齊格成個角色係東出同奈須鳩up吹水時，為左整個可以變身既英雄先加，然後為左加落去就整死飛哥；成個故事好求其

齊格

做乜今集同上一集差咁遠

呢集最好睇
莫子

莎士脾罅做得好呀

剩係睇生肉, 前半女帝vs莫德雷德呢d戰鬥真係收貨

姣婆貞比我大元帥串到駁唔到

呢套啲內心戲真係呢...唔知睇緊咩...

屌你老母睇到好撚嬲呀
齊格飛同カルナ打個到崩撚到
小畫家呀依家？？？

女帝bb

今集大結局

今集FA由莎士比亞寫劇本

前半燒晒上集D經費

一直覺得齊格搶左小莫劇本

全劇最型最討好既角色變左小莫
本身頭廿幾集都係性格好突出
今集直頭係再昇華左咁濟

今集睇得幾舒服
小莫

唔準寫我悲劇

好心痛

覺得前半幾好睇
但後半睇到想笑又打曬問號
係咪我問題

係 成套都垃圾

記得現實中莎士比亞好憎貞德，佢有篇小說係講貞德，話佢其實係淫娃蕩婦

頭半集係咪直換撚左公司?
係23集以黎最好睇
後面完全唔撚明點解,即係話隻淫雞應該係平等咁對住任何人
但對住齊格發左姣自己都唔覺?

後半係
貞德頂多係聖人咁見順手救起
但被貞德上身條女鍾意齊格(唔好問點解);
貞德因為覺得自己無資格(偏坦咁)愛人,
但又行動上做左發姣行為(因為條女)而陷入自我矛盾

莫德雷德&獅子劫 呢一組最好睇

可唔可以加h情節

可以睇下呢個post

現實係根本冇莎士比亞呢個人

聖女大人美如畫

貞德比齊格玩到爛左

黑人問號.JPG

臭G

死左?

齊格 真係好撚煩

真係好痴線 質素可以大細超成咁
果然搖錢樹阿瑟臉係唔崩得 食住個勢aniplex出小莫figure

我想知回憶入面果個神秘男人係邊個黎.
利申:無玩FGO

出過幾隻了

梅林
牙瑟既宮廷法師
詳細睇牙瑟王傳說

有jer既

有jer先正 你識條鐵咩

聽garden of avalon就知

阿福隻figure真心正

想買

寶具唔會因為英靈死左而冇?

個庭院仲喺度, 會唔會其實未死

小莫都未講搞掂 女帝同天草咁多計傾實會黎多次互動先

其實女帝都幾勁, 成個金閃咁係咁射野又有鎖鏈又剩, 又有毒, 都幾屈

暗殺者

佢係曬左好耐時間幫佢收料整庭園先咁屈姐。。
無左庭園其實好撚廢

略懂魔法

我成日當左女帝係caster, 阿基里斯係lancer

講到貞德好衰咁

發仔瘟 姣到出汁

雞

女帝本身係assassin 寶具只係得今場D毒霧
但係女帝召喚個一刻可以發動二重召喚 姐係擁有2個class ge 技能
Apocrypha 入面揀左caster -> 有左庭園

btw 女帝係未死
小莫斬完佢 第一句同Master講就係話佢未死
不過話斬到靈核 係等緊一定死

你哋死撚晒女帝都未死呀

F/Z 個CASTER

佢應該係指無開名的梅林
元帥有開名

元帥嗰度都做得幾好
本來仲係saber慢慢變青蛙眼

今集真係做得幾好
舊讀者一本滿足

但係唔係好明 點解可以召佢出黎
唔計負德同天草 明明已經出晒14個從者
點解仲可以出多件 定還是莎士比亞講大話 元帥都係幻覺黎

可以睇下呢個

其實佢都只係一個少女，會中意男仔好平常

可以咁用隻杯召晒屈晒機啦⋯⋯

隻杯無俾復仇者污染
唔似正傳水鳩人 真係可以叫做萬能嘅願望機
召隻唔打得嘅英靈出黎唔過份

重睇先留意到拔劍個段仲有一個.

06fate 係阿伯樣阿伯聲黎
點估到會重塑做美男子仲要櫻井
之後舊fate就saber配返梅林

王の話をするとしよう

其實中間紅A有配過梅林

真係對男豬冇乜好感
可惜佢係男豬

貞德真係好撚煩

依啲咁既垃圾點解東出可以寫到出嚟?出版社點解可以揀啲咁既垃圾出版?

我撐天草

齊格同白貞真係好撚噁心

靈魂物質化>可以用科技控制人
靈魂物質化=世界北韓化
點係救世?
天草真係天(腦)草

睇完只係想講句屌你老母東出

天草好型

巴打可唔可以比返個名我
貞德變身對個波就退場

大波貞個招玫瑰炮咩名堂?

紅蓮の聖女

因為用呢件寶具既代價係死

諗住話呢集都似返個尾
屌你老母臭閪真係當笑片睇就好
1個英靈上身唔夠,要上夠2個,9up當伏筆

天草真係慘

比我就探撐天草

比我就撐天草

全人類救贖!

回憶個條龍係咩黎?

唔係回憶
啟示EX

我要殺死天草個仆街

睇完套野 見到齊格咁樣打贏人一d都唔覺得愉悅 唔覺得爽

無啦啦神打上身
睇到頭都大埋

電一下就上身，真係求鳩其既外掛

一堆令咒都唔用，zero神父用令咒打到出神入化

正路係天草用令咒叫Caster強化自己，同埋用令咒擋傷，好難輸

可惜作者黑哨

齊格飛就話因為有心臟同要令咒加折壽先變到
依家變黑berserker 真係淨係電左佢一下又冇代價

大戰前每個servent落兩個令咒唔準背叛加強化已經贏左九世，紅rider唔會25，紅lancer同紅Archer可以秒齊格同貞德

主要係天草已經直連左大聖杯，再多魔力都冇用

另外天草用左令咒命令佢地不受貞德影響

隻成臭雞用紅蓮聖女打人+自爆，天草剩係防禦，仲要冇撚左隻手
狗公你嬲what？

唔係撐唔撐ge問題
係輸俾呢條7頭好難睇...

開寶具要斬手, on9

條柒碌開哂外掛 點贏

劇情殺

貞德個支 魔法棍？

多啦A夢都上埋身 難怪咁好打

嬲冇得屌閪掛

今集唯一光點係女帝出返黎

下集完？

齊格算唔算最黑人憎既王道類主角

長髮大波貞幾正

係原作寫得衰，動畫表現再衰

終於演完 貞德與齊格的愛情故事

下集交代埋D身後事 又可以等一月FATE EXTRA
FATE系列年終無休

你以為啦

齊格打紅槍D經費用晒落呢集

Agger

天草計劃60年
比個 都唔知有無一個月命 既人造人 搞哀左

仲要本身唔變身就垃圾既佢突然感撚好打
求其講個理由就係

自己果team d 人明明感好打 又因為d on9理由死哂

今次老馬 仲難睇過金閃閃輸比士郎

我唔覺得天草係老馬
純粹被作者屈死

天草邊有老馬, 跟本係對面狂開金手指屈死.

真心,天草個夢想唔好咩

其實咪又係全人類變橙汁

天草條仆街係抵輸
但係比個好d既對手啦

天草剩低成堆令咒點解唔用

你覺得系統內的武器可以打得贏GM開金手指??

狗男女

東出我打死你

黎緊係咪有套extra last encore
D劇場係咪同呢部一樣咁爛

EXTRA個劇本好好多

蘑菇自己落場邊洗驚炒

仲要部房執導
畫面都有返咁上下

神作終於要完

好感動

要變成齊格的形狀了

又話英靈 死左之後返去座上會無哂聖杯戰爭既記憶 貞德又可以脫離常理 去世界裡側搵齊格

係唔係我真心左

咁講Saber響Fate線時咪一樣去左Avalon搵土狼

屌
係都要擺咁撚多時間落阿福到

垃圾FAP終於完左,
希望各位手足下星期可以專注支持Extra

我睇左d咩

今集睇左頭四分鐘, 之後直飛到二世到, 跟住聽埋ed1就熄左

平均黎計都幾有拎魔法戰爭杯既潛質

最後嗰句

冇尾個段咪好地地，又爛尾啦

齊格君,我懷孕了...

啲遠鏡變晒火柴人
死臭雞示完愛係另一邊一定日日同齊格搞野

死臭雞死左都唔番英靈座

我覺得姣婆好好丁 點算

爛尾
由頭爛到落尾

齊格私家雞

最後捉住隻手揸波

掛住fate既招牌整啲咁既垃圾比人睇,同魔法戰爭比簡直係侮辱

好丁就唔係雞呀？

屌你老母東出

オルタ都出埋

其實原作小說應該係好D，例如最後同小太陽打時突變Berserker只係得設定，之前完全無提過

但係小說入面姣婆比動畫更姣

講起就嬲 明明芙蘭先係寶具嘅原擁有者 理論上熟練度無理由低過齊格
屌你老母 你屈機比齊格無啦啦變英靈都算 點解佢開完寶具咩傷都無 但係天草就死左

Btw點解阿福唔洗消失

睇返d設定係佢地兩個既魔力聯繫未斷開

除左 齊格自爆唔死之外仲有一個問題

佢飛去果個裡世界 其實即係咩黎 睇完都唔明

saber都唔係英靈，邊有得比

saber死左好似係會返返去佢臨死個一秒 而且有記憶
好似發左個夢咁

我屌爆東出同A1老母
如果第時我有得喺fgo實裝我第一個幫我老公劈撚死濕鳩人造人男主角

我想問點解齊格自爆唔洗死?

幻想種移民既地方
假設地球係一張枱，人類既世界、文明就係枱布，裏側就係真正既枱面

好似係

保有技能：東（出）授的英雄 EX

天草唔洗玩啦
對面打多兩個
一個又變Saber又變Berserker又變埋龍
自己友25仔,Tk,送寶具
話佢準備60年,準備600年都唔夠打

因為齊格有主角光環，比直連聖杯既天草力量更強

希望出第二部，講佢地既仔/女

本身黑果邊真係唔洗玩 天草隊軍隊有迦爾納同阿基里斯已經打柒曬成隊黑方

但係齊格太離譜

明明阿基里斯先係全場MVP

呢套野仲垃圾過魔法戰爭

垃圾番

垃圾屎

晒咗半年

齊格真係作者親生仔,又話用晒令咒變齊格飛會死又冇事,又話黑berserker招技用左會死又冇事

天草就話直插大聖杯,齊格魔力無限咁嗰喎又要供比阿幅又可以係咁變身,天草許個願要行3集,你老尾齊格一下就去到

D劇情後面打紅方基本上全部刻劇情殺,垃圾到

係咪得我一個覺得好睇左 ？

好似係話 從者 係聖杯戰爭被消滅後，座上既 英靈 就會有 從者 係聖杯戰爭時候既記憶，只係即使下次再召喚同一個 從者 出黎既時候 ，從者 會無左以前聖杯戰爭既記憶

藍saber就因為未死所以就例外

得罪講句 成獨野得阿福沖涼、小莫打女帝、jack子嘅劇情好睇
計我話刪左齊格個角色 小莫果組做主角視點仲好睇

世界裡側仲可以有乜旅程

小莫組同天草女帝組都做到一種悲壯感出黎
齊格就好似一種岩出世 覺得自己做咩都係岩既人
一路去憑主角光環去逆轉人地既理念
完全真係做唔到心服口服
比觀眾個feel就好似一個搞屎棍咁

莫子組咁有潛力做配

臭雞貞德

去阿瓦隆探梅林

係咪得我覺得女帝正

如果講佢行行下行左去fgo到,真係想跳樓死

不過依套野算唔算伊利亞前伝?

元帥見到齊格同白貞咁恩愛，而自己就要做兵擋住天草，結果嬲到一返英靈座就同蓋提亞合作，用聖杯整左個黑貞出黎

元帥叫黑貞扮成白貞，潛入世界裡側呃齊格老龍出黎，之後再返法國整左個特異點。如果唔係咁，本身同龍無關既黑貞又點可能控制到邪龍？

點解第一章個齊格飛咁廢都殺到法芙娜？因為果條龍其實係齊格，見到救命恩人自然落手輕D

好強既磨擦力

東出本人上連登

家姐入下院又可以練番郁隻腳

想點呀 ...

之前有講過話佢因為魔術野搞到對腳郁唔到
依家放棄左魔術,所以可以變正常人

唔覺垃圾過魔法戰爭
至少呢套有打交同埋有少量人物好多人鐘意
不過兩套都係垃圾

真FAP結局
我鐘意

元帥係慘既
拎埋條命出黎幫臭雞頂招 最後提都無提佢
隻臭雞仲要趕撚住去比隻人造人屌

魔法戰爭盃應該係佢同國王遊戲爭

天草真係好撚慘，願望實現左都冇用

強制cut願望

第二季得小莫回係睇得上眼
fate動畫系列又蒙上一層陰影

仲記得當年06 fate
士郎攬住saber果下真係睇到好滾動
明明呢套咁多愛情線 點解完全無感覺

竜告令呪(デッドカウント・シェイプシフター)/龍告令咒(Deadcount Shapeshifter)
被磔刑之雷樹的蘇生之雷重新激活後，浮現在齊格手背上的惡龍龍首形的三劃漆黑令咒。

係動畫無畫到定我要重睇
齊格用berserker寶具果陣已經奇怪點解關事 原來自爆果下已經留左伏線

齊格同臭雞貞德寫得太乞人憎了 無得比

如果改成齊格攬住阿福，大家會否改觀？

齊格就好似一種岩出世 覺得自己做咩都係岩既人
一路去憑主角光環去逆轉人地既理念
上面講得好中 齊格憑乜野可以又開cheat又食阿福貞德然後又搞亂天草個60年計劃
仲有貞德發難自爆又入天草數好撚嬲嬲豬喊打喊殺等等行為令到呢個主角好乞人憎

士郎有血有肉好多

明明之前先啱啱出世有冇咁勁劍都冇練過打贏小太陽天草 話哂都係英靈有能力加持仲有人地生前幾廿年廢架

睇第一同二集果陣 睇得好開心 因為用小莫組做視點
之後三四五都唔錯 都好有fate 黑暗又血腥嘅魔法世界feel
直至齊格飛死左 比齊格上位 成套垃圾晒

岩 呢條撚屌真係輕小說世界走錯戲棚
完全唔係果回事

唔係咁架

推到1001

好波

原來話齊格救左個個女性人造人得返幾個月命
但係比肥仔派左去教新所長

肥仔個仔係咪同人造人整出黎

變左佢老婆咁
話肥仔做錯野都會教訓佢

講起就把幾火
最初頭精德 明明夢見齊格 萬劍穿心而死
我睇最後果集 就係想睇齊格點慘死
點知自爆完仲可以同阿福吹水 吹成10幾分鐘

新個套背景係咩?第一集睇唔明 冇玩開GAME

講fgo個集ova?
係講fgo完左第1部接第2部之間既劇情
所以冇玩咪唔明

仲有ufo套冰室天地既

Fate/Grand Order -MOONLIGHT/LOSTROOM
this

都係個句fgo主線第1部完左
下年出第2部主線,呢集ova時間點係第2部同第1部之間
講下第二部少少伏筆咁

係聖女呀 唔係雞

真雞呀 元師

咁呢個貞德同fgo貞德有冇關係

少少咁
等fgo出埋齊格就見真章

fgo入面既fa角色係記得fa劇情

唔係萬箭穿心 但係呢幕本身估會致敬fsn
以為阿福會比天草控制(之前可以搞亂berserker心智 之後齊格要殺左阿福
點知無鳩用

差唔多隻隻沙煩都會知道以前比人召喚過既事既
英靈召喚既設定黎講應該算係同源但唔一模一樣既沙煩

其實呢套啲感情戲真係好失色,
人物冇咩邊個建立到形象,得 大公,小莫組,天草女帝,科學怪人組,兩姊弟
齊格飛出場過一陣,諗下啲無聊理由就退場
中段打斯巴達克斯,黑caster面具佬,jack好似為有大龍鳳而出黎攝時間
k隆同阿基里斯兩師徒既關係又冇咩描寫,互揪完話去做25仔就走去做
阿塔鍾意細蚊仔,所以唔消滅得啲亡靈個啲都唔好提

FGO隻貞德有幾句台詞關齊格事

另外2套fate加埋master都無20個人
呢到淨係沙煩都16個
做一季根本描寫唔到啲咩，仲要戲份大細超
係咁寫齊格同隻雞

睇晒又覺得人設都ok既，係細節寫得糞
換過間公司再搵人執執佢，做到24+12話唔定上左神台既
不過套垃圾有生之年都應該無重製

fz咁都廿幾集,個個人物形象都深刻(除左哈桑
小說計都係fa 5卷,fz 6卷 就算係少人啲寫文都寫得長過人地
就算呢套動畫版就算加長都冇用,原作都係評價差
唔知佢係咪有fsn原作係gal game情意結,一定要加啲boy meets girl既元素
其實真係可以cut左佢
講情節其實成套都係:一開波講下齊格點出>有從者搞屎棍,ruler call人幫拖*4
7對7大混戰係冇呢啲野睇的

咪搞 見到齊格個樣想打爆個mon

無知一問,

雞先定蛋先?
FA 既法夫納 定 FGO 既法夫納
咁都連得埋一齊既

FA個小說本來就早出

其實我唔明問咩

齊格飛因為邪龍個心而不死
齊格變成邪龍帶走不死
淨係呢點食返設定唔錯

Apocrypha1935第三屆聖杯戰爭
Apocrypha1995

Grand Order2006冬木
Grand Order2016Grand Order

心都痛

想問下大家認唔認為佢BD會重製第22集？

A1黎架大佬

其實BD大幅重製係咪好少見
印象中得jojo同小圓係BD有明顯提升

點睇

似山寨多d

當年睇到眼都凸埋

呢套咩黎？
陽炎？